救命，裝唔到N卡驅動

無論裝N卡驅動457.51-desktop-win10-64bit-international-dch-whql.exe
定係GeForce Experience
GeForce_Experience_v3.20.5.70.exe
都會出現
系統找不到指定路徑

有冇解決方法?

用mac 啦 唔好用垃圾

用ddu清乾淨個驅動再試下裝

你確定你用N 卡?
你確定有插 HDMI 落顯示卡而唔係插落底板?
洗唔洗召喚連登硬件傳心師?

我個情況應該同哩個一樣

驅你老豆動

應該唔關事
因為見過有人同樣情況
用左DDU都搞唔掂